甘肅版張竹君醫生

甘肅也有張竹君

眼似

叫親張竹君都係行醫